大埔男子燒炭尋死獲救

今日凌晨(3月1日)一時許，一名男子在大埔富善邨住所燒炭輕生，幸被其母親發現，她大驚報警求助。警員及消防員接報到場，發現男事主仍清醒，隨即將他送院救治，尋死原因仍有待警方調查。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

死唔去究竟係好彩定唔好彩

人哋想死又要阻

想俾你救就唔會尋死啦😂😂

垃圾政府🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

佢老母好彩 有返個仔 佢就唔好彩 仲生存緊

每日一單

媽咪做咩救我

我住大中，早幾日凌晨聽到d怪聲。
之後就一日一單自殺，我發現...
想知再講

CLS 仲清醒應該冇咩事，但如果死到一半先比人救返，真係醫返都哂藥費

原因咪窮囉屌你老母

講左死全家
唔講死全家

住公屋好難窮㗎喎⋯⋯

講左死老豆
唔講死老母

咁我講啲唔講啲係咪你死全家